同a0拍拖好辛苦啊！！！

有冇人可以教我點做唔想分手啊

why

拉

辛苦唔分手 你係m?

吐下苦水先啦你

中出即飛

Expect 佢會做既野 一樣都冇做過

例如呢

我都同緊a0拍拖
救命

咁有無反映過

準備激死 但明明兩個條件都唔錯

廢po 拉

我話我病佢都冇反應啊

有錢又靚仔？

大家都中產

重點你都未講

例如呢 ?

會唔會係你地d韓劇睇太多

乜內容都無，討論啲乜

咁樓主有冇直接啲咁同佢講
例如 你同佢講病 佢冇反應 咁你咪直接同佢講可唔可以關心下我個啲
咁當然都要睇下佢性格係點啦
佢唔中意你咁直嘅 咁咪兜個圈講
但我一定會揀直接啲